堅石燒又有新暗語，舊暗語將於二月到期

片尾有暗語，送一對雞中翼

好尷尬...

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒